#
 
ทดสอบ
รูปแบบ
Minecraft
 
Education
 
Edition
 
Early
 
Access
 
#
ไมโครซอฟท์
ซื้อ
บุก
ตลาด
ภาคการศึกษา
ต้น
ปี
ล่าสุด
ทดสอบ
ตัว
เกม
ตัว
เต็ม
เดือน
กันยายน
ตัว
เกม
เพิ่ม
ฟีเจอร์
จุ
คนใน
เซิร์ฟเวอร์
คน
เซิร์ฟเวอร์
แยก
กล้อง
แฟ้ม
งาน
ตัวละคร
กระดานดำ
ตัว
เกม
สามารถ
เล่น
บน
ระบบปฏิบัติการ
ใช้
บัญชี
ฟรี
เล่น
เวอร์ชัน
ทดสอบ
ทดลอง
ฟรี
ตัว
เต็ม
ราคา
ดอลลาร์
สหรัฐ
ประมาณ
บาท
ดอลลาร์
สหรัฐ
ประมาณ
บาท
คน
ปี
ขนาด
โรงเรียน
จำนวน
ซื้อ
ที่มา
MinecraftEDU
 
Minecraft
 
Education
 
Edition
 
early
 
access
 
NPC
 
nonplayer
 
character
 
Windows
 
OS
 
X
 
El
 
Capiton
 
Office
 
Education
 
Minecraft
 
Education
 
Edition
 
